好掛住達哥以前d backup

諗起就嬲
連登仔最鐘意做埋D損人不利己既事

?????????????????????????

咁你又唔自己Backup?

有人backup自己仲back乜撚野up呀on9仔

Show Blocked User - 雪糕冰

達 backup得好慢, 有時等幾日
以前果個即晚就有

樓主on 9 仔, 唔洗理

連登仔真係累人累物

人地有back up 整合 一氣呵成系列
而家睇都懶得睇 太麻煩

下 依家完fifa 打緊第2隻game 已經有fifa 叫慢？